許志安令511爆上

除左511同1傳媒，仲有無安心股

尋日0.194小注入左壹傳媒
原來我都算對股票敏感
今朝走哂貨

大家賺多d

尋日無洞悉